作為告士打道被圍既一分子 我真係想講..........

我屌你老母民陣同其他話不散既組織！

我當晚九點幾到左立法會出邊大台果到，又話有野宣布叫人入去等乜乜柒柒。

屌你老母坐左成垃鐘無聲氣原來走撚哂，個台都汁埋，無撚入過黎同我地講大台走撚左，呆等左幾撚耐。

明明12點前係最好時機 學太陽花差佔據立法會，一個話到事既都無走撚哂，咩學生領袖，民陣發言人唔撚見哂，得返眾志話佔停車場出邊，一開始話不散又講到有野宣布以為有下一個行動咁，點撚知無。

無人開咪講D人又唔知應唔應該勇武，零組織咁對抗差佬。

唔係話介紹比龜抄牌影相，但係唔好令我地做既野無意義好唔好！

你大台拆左 至少有責任同人地講之後點樣，比人地自己決定，唔係全部R完捐款一走了之囉，屌！

我明白抗爭方法有好多種，唔係迫作地陪我地衝，但係人係你叫出黎既，咁係咪要比個交待人先？

當大把人真係願意不散留係到，你去或留有咩計劃係咪要同人交待清楚呀，比人地決定呀。

話走就走，完全無通知過留守既大眾，你拆台之反拎支大聲公係個場到講下都好呀。

同埋今次失敗待覺得係無左梁天琦或黃之峰咁既人物，以少佢地會真係比到方向大家點樣做。

最後重申，屌你老母民陣

同意 人都冇撚左
我去左眾志停車場果邊
然後成班比人抄牌

103萬人叫做響應你地既號召，可唔可以有最基本既責任心，至少都係立會內外講聲，唔係粒聲唔出走撚左。

BTW 巴打有無事

擔心秋後算帳

認真我都有D驚，因為我讀緊PGDE，如果我有案底就真係唔洗搵工，不過我覺得佢唔會真係落案檢控

連登又話不要大台既？

唔抄都抄左 隨遇而安
我都係啱啱先返到屋企

咁多位巴打
如果真係被告 知唔知會告啲咩
同埋係咪要坐監

非法集會

等送中
勞改定再讀書？

希望咁多位都無事

辛苦晒咁多位義士

被賣！！！！
記好的「不散」呢？？？

你班傻尻勇武自己走去跟隊尾，屌人唔配合你

邊個帶頭衝立會？咪係你身邊嘅同伴
認真承受唔到風險嘅應該早早後退
同埋差佬咁樣摳法唔係已經預咗？
唔係話民陣唔抵屌 而係佢其實講明和理非兼集會完散
而剩低響應不散嘅都係自己決定做啲乜

垃圾民陣11點幾就教人點走 記得要執好垃圾先走
最後拆埋大台 叫人散band

希望唔會 咁多人都抄..